維園冇人叫民族自強 香港獨立？

咁大聲你都聽唔到？

無到場就收皮啦

有埋One Nation One Hong Kong

有

你有耳屎

聾都可以拎白卡, 快啲搵社工幫你申請

睇直播都聽到啦，收皮啦

樓豬去驗下耳好啵

連阿叔都嗌香港獨立

因為唔同既人嚟
好似國民黨同共產黨咁
同一理念廢除帝制
廢完再內戰